連登第一屆足球 Team of Decade 選舉正式開始

平心而論，2010-2019 Team of Decade 會有邊o的人？

小弟睇波年資尚淺，認為以下球員值得入選。

註：本屆選舉所採用的陣形為傳統433 及 括號內為後備之人選

門將：紐亞（聖卡斯）
左閘：馬細路（艾巴）
中堅：堤阿高施華、基亞連尼
右閘：艾維斯（拿姆）
防中：布斯基斯（小豬）
中場：恩尼斯達、大衛施華
左翼：c朗（列貝利）
前鋒：利雲度夫斯基（咬人蘇）
右翼：美斯（洛賓）

小弟真係年資好淺，大家有任何意見就發表一下

2019利記

拉狗屌打施華

xavi?

唔識英文都要識數字掛

有諗過，都話小弟年資淺

各位巴可以好似我咁打一次個表出嚟比其他巴評下

以全盛時期嚟計 so9>利雲啦

用10-11至19-20歐聯作準
拜仁，車仔x1 利記，巴塞x2 皇馬x4
紐亞
Taa vvd 拉莫斯 馬細佬
洛賓 摩迪 卻奧斯 小白
美斯 牙朗

taa會唔會太後生vvd我都認同佢係勁，但都係呢兩三年先踢強隊而冒起

btw我都算漏咗沙治奧拉肚子添

冇簡迪？

幫李城拎英超
幫車拎英超 歐霸 足總
幫法國拎世盃

依份cv 邊個蠃到？
特別係李城英超

gk casillas

冇歐聯

其他全部抱大腳先拎到姐

拉狗都冇

識閪波咩你隻笠水狗

紐亞

丹尼爾 高甸 拉莫斯 馬些路

簡迪 沙維 小白

美斯 利雲 C朗

alisson
taa vvd gomez robertson
lomo hendo keita
salah firmino mane

紐亞
亞諾 VVD 拉9 馬細佬
恩尼斯達 沙維
美斯 王子 C朗

屌

王子全盛時期真係鳩嚟都入波

我想知點解個個都會揀阿諾

Neuer
Alves pique Ramos Marcelo
Xavi iniesta modric
Messi lewandoski cr7

中場 小白沙維大家都認同
防中位置除咗簡迪仲有冇人選

小白打防中？

前鋒：我朗 其他是但

十年其實好難計 要計佢所屬球會攞咗幾多獎杯 佢係球隊入面嘅表現 出場次數多唔多 狀態穩定唔穩定

可以肯定既 我諗得MESSI Ronaldo 比盡RAMOS
其他諗唔到

全攻

加埋Iniesta

我覺得左右閘計實力一定係艾維斯同馬些路

都啱 但預設陣式係433？

除咗艾維斯之外 真係好似冇咩邊個速度 傳波有佢咁快咁準 當然艾維斯技術各方面係勁啲嘅 但阿諾勝在後生已經咁好波 大把成長空間

右閘要排 我揀
艾維斯
阿諾
獲加

一齊諗下空位填邊個

正前唔係利雲就so9

龍紐亞

中場有冇建議

沙維

正前無人考慮伊巴？🤔

紐亞
艾維斯 碧基 拉膠 艾巴
影帝
沙維 恩尼斯達
美斯 C朗 尼馬

有小白一定有xavi
如果計頂峰，cb可以vvd？
計時期可以係pique？或者boateng？

so9 better

簡迪呀
李城都拎英超
又拎世盃

gchi

拿姆

又或者牙朗做正前假9左翼添多個人選